69故事研究計劃

下午經過灣仔牆邊街站
有檔咁既野 有無人知咩來歷

btw行到立法會
坐低休息下 遇到2個幾可疑既一男一女
2個運動裝 戴帽黑超 拎住部電話wechat
寫左句 在政總
偷睇唔清楚

無耐就行返向大台...

？？